打完飛機好清醒返，區選係小勝only

唔好忘記5demands not 1 less